soms denk ik.. wens dat ze zou; maar ze lacht alleen maar om mij. "
'Ik haat de manier waarop je over je huwelijksleven praat, Harry,' zei Basil Halverwege liep hij naar de deur die naar de tuin leidde.
"IK geloof dat je echt een heel goede echtgenoot bent, maar dat ben je grondig beschaamd over je eigen deugden.
Je bent een buitengewoon fellow.
Je zegt nooit een morele zaak en je doet nooit iets verkeerds.
